打邊爐事件明明係幾個大陸親戚傳 政府係要講源頭不明

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

唔想等你地覺得係因為佢唔封關搞到大陸人落黎既後果，唔想你地搵到位成立封關既訴求

係囉，明明聽到有幾個隔離咗，有2個經已返返上大陸

我睇武漢肺炎即時資訊

話源頭不明，屌佢老母

緊係不明，因為人都搵唔返

如果政府認左係因為打邊爐而傳染嘅話咪即係間接認左因為晨早冇封關搞到大劣人由年初二已經開始落曬嚟播毒囉

嗰幾個支那親戚係咪已經返返支那
Hit and Run

死不封關

阿婆都知係支那傳落嚟
呃邊個

佢唔講個爐放毒已經好好

公道講句，第一個睇醫生條友24號開始咳，佢地26號先打邊爐，點解一定係中國親戚傳

再者，24號已經受感染既話，姐係一定係本地感染個案，更加反映嗰病一早喺香港形成傳播鏈，更加證明封關封得遲

死全家了

自求多福啦，港共政府殺人為樂。

唔可以話源頭來自大6人？
咁不如話源頭係個塊肥牛囉

話源頭不明
其實即係認社區大爆發緊

睇新聞話果2個大陸人驗完冇事既